<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CabaCalc</string>
    <string name="txt2">Bem-vindo:</string>
    <string name="but_enviar">Enviar</string>
    <string name="intxt_1">Nome completo</string>
    <string name="intxt_2">09</string>
    <string name="intxt_3">11</string>
    <string name="intxt_4">2001</string>
    <string name="txt_3">Nome</string>
    <string name="txt_4">Data de nascimento</string>
    <string name="b_urg">Urgência interior</string>
    <string name="b_ton">Tônico fundamental</string>
    <string name="b_dia">Tônico do dia</string>
    <string name="b_sign">Significado dos números</string>
    <string name="b_acnt">Evento do dia</string>
    <string name="b_cab">Cabala do Ano</string>
    <string name="txtLbl">Selecione um cálculo</string>
    <string name="lbles">Estudo numerológico gratuito</string>
    <string name="txt_urgencia">A urgência interna é como tendemos a ser, como um signo do zodíaco, mas numéricos.
Esse número torna a pessoa firme e sólida.</string>
    <string name="txt_tonica">O tônico fundamental é o que temos que trabalhar para ter sucesso na vida.</string>
    <string name="txt_dia">Através deste sistema, você sabe como vai agir naquele dia.</string>
    <string name="Datelbl">Digite a data desejada</string>
    <string name="bdate">Calcular</string>
    <string name="txtact">Você precisa saber como escolher exatamente o dia ou a noite para realizar com êxito qualquer atividade da realidade.</string>
    <string name="error">Preencha todos os campos para continuar</string>
    <string name="a1">Feito por: Emilio Valdivia Cisneros, data de criação: 03/03/19</string>
    <string name="a2">Copyright © Todos os direitos reservados
</string>
    <string name="txtcab">Durante a vida, temos anos espaciais relacionados à lei de causa e efeito (Karma);
        depende de um se o número nos favorecer ou for contra um, por suas ações. </string>

    <string name="txt_num1">ARCANO 1
O MÁGICO:
O HOMEM:
"Espada. Vontade. Poder."\n\n

ARCANO 2
O SACERDÓCIO:
A MULHER DO MÁGICO:
"Ciência oculta. Profissional".\n\n

ARCANO 3
A IMPRESSA:
A MÃE DIVINA:
"Produção material e espiritual".\n\n

ARCANO 4
O IMPERADOR:
"Comando. Progresso. Sucesso. Misericórdia."\n\n

ARCANO 5
A HIERARQUIA:
O RIGOR, A LEI:
"Karma. Marte. Guerra."\n\n

ARCANO 6
INDECISÃO:
O AMOR:
"Victoria. Boa sorte."\n\n

ARCANO 7
O TRIUNFO:
O CARRO DE GUERRA:
"Guerras. Lutas. Expiação. Dor. Amargura."\n\n
</string>
    <string name="txt_num2">
   ARCANO 8
JUSTIÇA:
O ARCANO DE TRABALHO:
"Sofrimentos. Testes. Dor."\n\n

ARCANO 9
O eremita:
A INICIAÇÃO:
"Solidão. Sofrimentos."\n\n

ARCANO 10
A RETRIBUIÇÃO:
Roda da fortuna:
"Bons negócios. Mudanças."\n\n

ARCANO 11
A PERSUASÃO:
O LEÃO DOMED:
"Favorece a lei. Que não haja medo. Marte."\n\n

ARCANO 12
O APOSTOLADO:
O SACRIFÍCIO:
"Testes e dor. Arcano A.Z.F. nos tira da dor."\n\n

ARCANO 13
A IMORTALIDADE:
MORTE E RESSURREIÇÃO:
"Transformações. Indica mudança total."\n\n

ARCANO 14
A TEMPERÂNCIA:
ASSOCIAÇÃO DE CASAMENTO:
"Vida longa. Estabilidade. Eu não mudo."\n\n


    </string>
    <string name="txt_num3">
ARCANO 15
A PAIXÃO:
TYPHON BAFOMETO:
"Fracasso amoroso. Anuncia perigos."\n\n

ARCANO 16
A FRAGILIDADE:
A TORRE FULMINADA:
"Castigo. Queda terrível. Evite esta data."\n\n

ARCANO 17
A ESPERANÇA:
A ESTRELA DA ESPERANÇA:
"Significa esperança e esperança."\n\n

ARCANO 18
O CREPÚSCULO:
INIMIGOS ESCONDIDOS:
"Inimigos ocultos pulam a qualquer momento. Doenças. Não é da conta."\n\n

ARCANO 19
A INSPIRAÇÃO:
O SOL RADIANTE:
"Sucessos. Boa sorte. A Pedra Filosofal."\n\n

ARCANO 20
A RESSURREIÇÃO:
A RESSURREIÇÃO DOS MORTOS:
"Mudanças favoráveis, aproveite-as. Acabem com as fraquezas."\n\n

ARCANO 21
A TRANSMUTAÇÃO:
O LOUCO, A INSENSIDADE:
"Desmoralização total pelo mal. Chave mágica: Rune Olin. Antítese, inimigos de Hiram Habif."\n\n

ARCANO 22
O RETORNO:
A VERDADE, A COROA DA VIDA:
"Triunfo. Tudo vai bem. Poder. Força. Boa sorte."</string>
    <string name="arcano1">O poder absoluto, a ideia de que tudo está em suas mãos, que tem todas as possibilidades de escolha. A convicção Facilidade para recomeçar quantas vezes for necessário. Representa um jovem com impulso e energia</string>
    <string name="arcano2">Simboliza a mãe, a possibilidade de conceber, uma pessoa prudente e reservada, não diz tudo o que sabe, mas seus sentimentos são profundos, uma mulher sábia e estudiosa, alguém que não mostra tudo o que é ou o que sabe, segredos guardados.
</string>
    <string name="arcano3">Síntese e harmonia entre espírito, mente, equilíbrio e emocionalidade. Esta carta representa maternidade, feminilidade, sensualidade, afetividade.
</string>
    <string name="arcano4">O poder terreno e temporal, o material, que o homem com seu conhecimento pode usar para obter benefícios materiais. Representa também estabilidade, posição social do que foi alcançado, força do prazer adquirido, fortuna, bem-estar e prazer material
</string>
    <string name="arcano5">Poder espiritual e temporal e reinar em 3 mundos ou planos. Obediência ao poder e vontade divina, respeitando a ordem, a transmissão de leis universais ao mundo. Isso significa que o que acontece é o que é marcado pelo destino.
</string>
    <string name="arcano6">O amor, o casal, relacionamentos emocionais, anuncia casamento, conquista de relacionamentos, consolidação, anuncia filhos. Representa a possibilidade de enfrentar uma eleição, mas uma eleição que realmente já foi escolhida pelo destino.
</string>
    <string name="arcano7">Sucesso, poder, viagens, viagens, posição social, pessoa de alto escalão, ação, amigos à sua volta, força e energia.
</string>
    <string name="arcano8">O equilíbrio, justiça, rigor, justiça. O único aspecto negativo desta carta é a falta de dinamismo e velocidade. Tudo é possível, tudo é possível a longo prazo. Tem um sinal de fatalidade, como diz: "Tudo acontecerá quando chegar a hora".
</string>
    <string name="arcano9">O eremita, o asceta, o guia, o erudito, o erudito, o buscador. Representa também a solidão, a reflexão, a prudência, o estudo, e costuma correr bem em momentos importantes.
</string>

</resources>